香港仲有邊幾間機鋪有推銀機玩？會出幣個種，絕種了？

旺角當年去開個間 叫MK88
好多年前了

都幾多推銀類既機
個時贏，仲會出幣
一路入幣，一路出幣
好come玩

記得有個代幣銀行
開個ac,可以入幣拎幣

而家仲有咩大型鋪？

個時有部機
係魚蝦蟹機

我試過一個幣
贏左幾百個幣

好鬼易贏
個輪盤唔中game over
就可以不停玩
中左game over 都唔係問題
之前中得多魚蝦蟹就可以即時拎幣

cp值最高

冇晒 上年mk88最後一部都冇埋
得返冒險樂園d推銀出飛

全香港都冇晒推銀機?

屌MK88
有次收工，着住裇衫諗住入去打兩鋪機
屌門口果堆阿姐，話我着校服唔撚唱錢比我，on99
之後都唔撚再去

搵件外套啦?

荃灣城市間金禾有

粉紅色銀包失主 請pm